黃金周迪士尼搞乜？有無職員答下

之前諗住支持下本地酒店，住左係迪士尼酒店，送左幾張樂園入場券就諗住玩埋佢。
今日入到去預左多粉腸，都算，入去行到明日世界，今日收1630大大個牌，乜鬼野事咁早收…只係心諗…玩左幾樣野想食個晏…唔好意思呢間餐廳又唔開果間又唔開，想食野又唔想食炸野啫，周圍都閂晒…

然後四點無耐成個樂園既機動設施收得七七八八⋯⋯咩事呀⋯⋯

行行下去番新開個展覽館，成堆疑似內地人持票入場玩唔知乜蜘蛛俠試玩場，迪士尼唔係起好野就俾人玩殘先俾香港人玩牙？

年年九月十月萬聖節期好多公司包場搞function staff outing
去之前要check左迪士尼個網

利申:公司上星期先包完

咁佢前線員工應該知道包左乜野做乜野啦？但係我問職員啲餐廳有無開，唔知；我指住地圖，邊邊個遊樂設施仲有無得玩，唔知⋯唉…十問九妙答…我問得就係唔想摸門釘，結果妙答…唉！如果有團體租場，入口處就應該有話俾人知，又無指示，阿茂知迪士尼有唔入得既時候？

公司包場

尋日去完
唔洗排隊就玩得真係好爽

me2
然後見到買飛入場D人冇得玩仲爽

前線員工未必知架 佢地剩通知你要去咩post

掛住塊牌 行入明日世界隊比啲大陸人睇仲爽

去迪士尼做足準備
咁撚大個人上網都懶得上

但啲員工都要同遊客一齊上網睇先知真係好撚好笑

一就迪士尼多Part Time做 好多都係識賣笑同派貼紙
其它Zone唔清楚都好正常 其他Zone可能明日世界比人包左都唔知
不過老實講 過安檢果時已經有塊牌寫四點半收明日世界
樓豬睇唔到怪得邊個

其實down迪士尼個apps睇咩資料都有

員工正路都會返工之前有briefing 講今日個park有咩活動、咩餐廳開咁樣
但唔係個個部門都會咁做
merchandise都可能會 但f&b就難啲

中銀？

今日我都有去，玩到11點
公司包場呀

牙你老母 成個post冇人屌
一打 唔洗找

樓豬有冇玩灰熊山谷
頂佢個廢
差唔多到我玩嗰時無啦啦壞車
哂撚曬啲時間
仲要鬼死咁熱

前日包場冇大陸人玩又少人正

包成個區要幾錢

咁樣包場要幾多錢?

牙你老母

當你係狗咁撚

聽講中銀個次包左8位數字一晚

100周年果間？

再吹大d9位數吖